想收集一下黑警現役裝備供應商名單&聯絡方法?

印象中, 黑警無論係車, 水, 定煙都係外國入口貨
大家有無佢地裝備供應商名單&聯絡方法? 今日黑警開槍射擊人民明顯係明確反自由反民主, 歐美供應商唔應該再賣任何裝備比黑警

你係要聯絡供應商所在既政府, 要政府禁示佢地繼續賣武器俾狗.

賣呢D野通常都MIU

轉貼 黃世澤: 屠夫 林鄭月娥

世柒搵到粒彈嘅生產商

Why not both? 最好有埋相或者新聞, 等佢地知道佢地賣俾香港政府嘅裝備上晒新聞揚威國際

叫佢地搵中國買啲會爆炸既裝啦diu